今日公司有兩個女同事講我是非

今日返阿爸其中一間公司處理d 野, 順便拜神
咁女朋友一得閒就會跟住我返公司

然後我公司有個女admin 今日send錯左句野比我:

然後過一陣另一個女admin就同我講
"阿xx 話你呢排成日帶女上黎呀 "

兩個女同事都廿零歲, 幾靚女
本身同我都幾fd

: 一定要追究, 教訓下
: 當冇事發生

個admin

屌穿佢地個閪啦！

CMHK

閱

cmhk狗先用

參考AV劇情

中港台澳四地data 勁爽

你咁撚樣不如咪鬼遮

屌你咩
遮乜撚野icon呀

相都無張, 有乜好傾 ?

咪就係

咪係，你又真係成日帶條女出出入入嘛

成日出出入仕條女

每一句都有個明字

笑撚死

成疊錢打落佢塊面 再問佢 你講乜撚野呀八婆

明哥乜都放上黎

咁明哥你想點？

明天叫明哥教訓下佢

明哥係影相crew 黎
呢排公司要出product 搵左幾個model
所以成日要見

其實樓主你幅圖改得咁hea不如唔好改啦

Btw,

呢兩三次姐,條女呢排得閒成日監住晒

明哥問你今日想屌我定屌佢

又唔算講緊壞話
咪由佢囉

Jessica

叫樓主明哥個班閱讀理解考幾分

明哥more

可能小學生黎

比老豆睇下. 等佢判斷下要點做

香港個office 五十幾人
女多過男
好多黨派小圏子
極危險
有個女阿頭夠膽直接鬧老細
所以唔得罪得女人

明哥係你老豆?

條女再send多次"明哥問你幾點?"其實諗緊乜?

做個樣
自己呃自己會overwrite 左上一句

上面有講
影相crew 個leader
我老豆淨係annual dinner /christmas party/派利是/重要event 先出現

叫個條女道歉啦,不過要跟日本人個種方法

條女醒呀 頭尾都係公事
第一句引你睇之後見你打字先講果句 你一定睇到
驚你唔應機再補多句
認真 扑得啦呢d姣西

你話"明哥"係你老豆 個admin下下搵你老豆出黎壓你 就話玩返佢啫
唔係既唔好咁少氣啦 富二代
換個角度睇佢讚緊你有錢又有女咋

jessica 幾錢q?

應該sd返個post佢睇，佢會識做

富乜撚野二代
係二世祖

扑完一定大把手尾, 呢到食唔好呢到屙

食得
覆佢：個富2代想下次帶你上公司

即係咁講姐, 平時成日同佢地唱k浦, friend 底

又話要追究, 教訓下

已經教訓咗

這個可以

垃圾
女人堅多是非
酒肉朋友好了
交心？不了

溝佢啦

答佢yes肯定有下文.....

屌 以為你話
如果冇人食 我食你啦

兩張圖都遮啲唔遮啲 不如唔好遮 一睇就知叫Jessica

寸撚到呢
then....u angry
樓主仲要烚熟狗頭咁回番條港女

我好撚廢

竟然無仇富撚入黎鬧二世祖

你問佢係咪呷醋好過啦
可能有西屌

係咪你出曬錢呀 緊係成日同你唱k蒲啦

樓主可能已經屌穿左佢個閪了
You angry可能係問急頭先做乜屌得咁大力

渣架 二世祖俾人撚返轉頭

樓主好廢

咩叫雞燒肉? 係雞同埋燒肉?

之前唔係話你條女仲富過你咩
富二代拖住個超級富二代返黎

應該再補句
拎得好拎喇
拎埋呢次無機會拎架喇

都唔知劃黎做咩
每張圖都穿崩

做太子爺都冇黎霸氣

屌巴

雞燒肉係咩暗號

你嬲呀?

緊係話 好撚嬲啦
叫我daddy炒你阿

你想點平息我既怒火

對伙計唔係下下都惡就得 會有反效果
要間唔中哄下

之後就算唔係公司野都可以叫得郁班人幫手

樓主唔好炒我條女 佢無心

: 一定要追究, 教訓下
: 當冇事發生

臭嘅

柒到⋯

你應佢，個富二代想搵第二個女仔出出入入

你今晚放工準時接佢好d bo

屌曬巴

衝出黎搶帽戴

佢之前有個拍左幾年拖嘅男仔
直至上次公司dinner 飲多左 自爆散左
巴打...保重呀

介紹下你公司d單身好女仔黎識下啦 收埋收埋咁多

佢想講咩

不如唔好遮

條女已經on9
樓主仲on9

都唔算是非啦下話
可能人地只係好葡萄你條女釣到金龜姐
你條氣唔順咪炒左佢囉
咁都要post上黎

要問下明哥點做好

第一句係岩 但而家條女係直頭當你冇到囉 完全睇唔到尊重
背後講完自己老細仲要反問番你係咪嬲豬
你諗你咁樣係氹定縱容條港女

條女係隔離望住我覆
要約admin都等佢收工先

又雞又燒肉9唔搭柒抵比人撚啦
識覆一定係覆佢no... u angry?

明天做嗎?

屌哂巴原來除左月入幾百K外仲有父幹，條女仲要CEO，真係人生然家。

覆you hungry ?

屌晒巴唔係有自己公司咩

要狠狠地教訓佢

係呀
老豆唔理我咪一星期返去兩日睇住

一出世住木屋區, 十幾年前仲住緊公屋
係有運, 老豆做生意做得起
我又有d 運拍到班好拍檔
近幾年先過得好少少
以前一包雜豆, 火腿腸炒飯食一星期

then...u angry?串撚到，樓主好渣

好撚串，但條女應該幾正

屌巴咩霸氣都冇哂，楂ga

垃圾，咁你開post把撚啊？

屌曬巴原來咁無霸氣

阿sing係你條女sp

垃圾post, 都唔知做乜

曲線曬命

咁就冇曬下文架啦
btw 我來留名

遮乜撚嘢姐
男人真係on 99

依到係公司，你帶條女山出入入d同事點睇？
我係你就唔會鬧人，反而係買d餅請佢地食同佢地講唔好意思，知可能阻到同事但話晒未來老闆娘叫佢地還下

中文: 你唔撚係嬲呀? 屌

做大事，容人之量都無，睇你可以富幾耐
（利申：窮撚）

車厘妹係咪你女朋友

樓豬都係想公告比人知係富二代

you horny?

Admin 圖！

富二代樓主

你有道理 所以我極少鬧人
請飲茶食tea 就經常做
經過今次我會檢討下

其實條女根本同樓主已經有一手
個句野只係試下樓主
呷下醋
想樓主哄返

樓主 養唔養寵物 有間房有兩餐就夠 唔會亂叫 唔會隨地痾屎痾尿

唔係send 錯比你 想話比你知唔好再咁做 又比位你落

依個女admin 有啲料

又要遮上面名
又要引用返個名
好好笑

入閘啦 樓主！性暗示黎

9成似

佢係咪見你廿幾分鐘無回 諗住COPY個句明哥問你幾點

點知CO錯左第二句

應得咁撚柒

屌樓主係咪男人黎 唔覆咪算

admin more

廢柴

私底下叫你做「富二代」
仲話同人fd底

你喺學校係咪俾人烚開或者做開atm俾錢幫肊友埋單？

then.....are you on9 ?

應該拍下大脾 搭下膊頭就以為FD

下, 咁佢都幾撚串
大大力用你條巨龍拍佢塊麵粉面啦

佢咁覆
擺明唔放你入眼內喎
呢啲人要教訓下

then, tonight 3P?

個reply霸氣盡失
我係j就即刻share比全街坊

做老闆比啲下馬威佢啦 你問佢係咪有意建
係咪唔滿意 佢即刻跪低啦

你仲刪名黎把撚咩

依家先遮 咁多狗騎撚咗啦

巴打大量

道歉時露出胸部是常識吧

點可以比啲夥計食住

垃圾樓豬

講下事實姐

好柒啊媽啊。

講二世祖都算,用富二代真係屌佢老味

條女性暗示
樓主問下條女係咪想我同你出出入入

條女明知send 錯都唔驚仲咁串，樓主平時係公司應該無地位

叫jessica都係臭西

叫個臭雞聽日出完糧以後唔使返工！

叫佢聽朝返工好計定自己份糧

未睇人名以為膠黎，點知係屌晒巴
比我就買架675車佢上山然後一腳踢落山

晚晚罰佢OT

你都好柒下

樓豬答得好柒

作為富二代應有既霸氣一啲都無

明天做戈火

要惡啲如果唔係當你無到

咁你條女係唔靚嘛，實多人講

終於送左女友返屋企有得同jess 講兩句

搵埋佢做女伴

我覺得好靚
又叻又係姐姐

你條女西9佢面

樓主好撚爽

有gf仲flirt 女

二世祖都係仆街

樓主仲有冇繼續同Jessica 傾

agger

點止
樓主玩開mclaren 果d起跑

條女對你無興趣wo

樓主要唔要契仔

叫親jessica 都係臭西

欲拒還迎

等睇樓豬食到

樓主請唔請工人 ? 識吠

樓主仲有部Lexus代步車
成日會係車台貼佢架Lexus再加部Mclaren Mp4係旁邊
成班巴打連屌晒巴係邊個都唔知好無知啊

似係當樓主 兵咁撚

入黎諗住睇女同事係不知情情況下講左壞然後撚狗咁撚返佢
點知原來係睇樓主曬命 出返去先

屌晒巴用架lexus 去ball 嗎？
同事會唔會西面？

Then... you angry

屌左先

樓主條女唔係2間上市公司主席咩？

根本樓主呢個富二代就一直同jessica有路
jessica扮sd錯比富二代
暗示樓主呢排掛住同正室行出行入
唔理佢呢個二奶
然後富二代又要哄返jessica安撫下
樓主都算jessica半個老細
正常嚟講邊會咁講 u angry?
講咁撚多其實樓主只係想帶出自己係富二代
等連登絲打去馬

屌哂巴

屌巴
請唔請狗？識自己去廁所

幾時分享下而家生活 雖然會好酸

緊係叫佢地入房慢慢玩全身

入黎就係叫我睇你flirt其他女？

張相遠睇成個李c煙咁

條女根本唔想理你
你又chur 人當人係fd 想點

咁易放棄有咩好玩

u name

屌晒巴繼續post okay?
諗住揸麥仔去ball?

明天做嗎 ？

屌晒你果份

留個名先

係自己公司食女
唔怕成行都知啊
佢老豆屌撚死佢
加女朋友mola mola
到時富二代都無得你做

唔怪得唔識溝女

屌唒巴屋企做咩生意

話條女唔show佢嗰啲係咪冇溝過女
咁都sense唔撚到

Btw 流氓師表

條女好似幾高竇，港女招數定本身又係有家底？

留名跟進

可能啲毒撚約人，人地話要「早起喎，好遠喎」
佢地就會「哦，咁好啦」，又衰左喇啲港女真係臭雞黎吊高黎賣

Lm 跟進

垃圾

呢幾年發起，食老豆條路，公司50人......

屌曬巴係 Gogovan 老細

支持Jessica撚7樓主

屌 成個post咁垃圾
無腦曬命 有女仲要去搞人
如果係女人早就比人話臭雞啦
都痴鬼線

屌到未

Agger

去呢個集中失敗者嘅論壇拎成就感有意思咩

原本想支持樓主鬧個八婆
但追曬post之後覺得樓主on9 條女on9 成個post都on9

擺明撒嬌

原來又係曲線讚自己有錢

睇D對話都覺得條女開晒綠燈，樓主應該離食到只差埋門個腳。
D對話FLIRT到，姣婆遇著姿粉客咁

食完又被人唱

根本一開始扮send 錯就係一個局
樓主俾人撚狗咁撚
仲擺上黎好似好威咁
條女應該幾識收兵

樓主邊屌緊條女邊覆你地

巴打出架林寶俾我ok？ 可屌屎眼

樓主你去十分關愛基金，咁應該識我老闆
我跟你搵食ok?

阿爸做實業
我做it 仔
用左200萬startup

你方向正確, 一樣係紅色資本
但我公司早過gogovan 比人注資
同gogovan 唔同,
gogovan燒錢壟斷
我公司用技術壟斷
active user>1m
母公司唔想比人知
新聞係唔會報

想知你用左幾多年回本

其實你講下呢啲仲多人有興趣，好過po啲無謂野

咁係咩APP

我地只係想知你同jessica發展成點

好似係game

Tink labs?

Or welab